# Translation of Bender in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Bender package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2015-01-09 11:26:30+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Bender\n"

#: 404.php:30
msgid "Sorry but I can't find the page you're looking for"
msgstr "很抱歉，找不到您搜尋的頁面"

#: 404.php:32
msgid "Let us help you, we have got a few tips for you to find it."
msgstr "我們提供能協助你搜尋的小技巧，讓我們來協助你。"

#: 404.php:35
msgid "<strong>Search</strong> for it:"
msgstr "<strong>搜尋</strong>："

#: 404.php:40 header.php:80
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: 404.php:44
msgid "<strong>Look</strong> for it in the most popular categories."
msgstr "在常用的分類中 <strong>尋找</strong>。"

#: admin/header.php:29 functions.php:549
msgid "Header logo"
msgstr "頁首 Logo"

#: admin/header.php:35
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: admin/header.php:42
msgid "Remove logo"
msgstr "移除 Logo"

#: admin/header.php:49
msgid "No logo has been uploaded yet"
msgstr "尚未上傳 Logo"

#: admin/header.php:52
msgid "Upload logo"
msgstr "上傳 Logo"

#: admin/header.php:53
msgid "The preferred size of the logo is 600x100."
msgstr "Logo 的最佳尺寸是 600x100。"

#: admin/header.php:55
msgid "<strong>Note:</strong> Uploading another logo will overwrite the current logo."
msgstr "<strong>注意：</strong>上傳另一個 Logo 將覆蓋現有的 Logo。"

#: admin/header.php:63
msgid "Logo image (png,gif,jpg)"
msgstr "Logo 圖檔規格 (png、gif 或 jpg)"

#: admin/header.php:69
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: admin/header.php:78
msgid "The images folder <strong>%s</strong> is not writable on your server"
msgstr "圖片資料夾 <strong>%s</strong> 無法寫入"

#: admin/header.php:79
msgid "Osclass can't upload the logo image from the administration panel."
msgstr "Osclass 無法從管理面板上傳 Logo 圖檔。"

#: admin/header.php:80
msgid "Please make the aforementioned image folder writable."
msgstr "請設定前述圖片資料夾為可寫入的。"

#: admin/header.php:85
msgid "To make a directory writable under UNIX execute this command from the shell:"
msgstr "在 Unix 環境設定資料夾為可寫入，需要執行這個指令："

#: admin/settings.php:36
msgid "I would like to contribute to the development of Osclass with a donation of"
msgstr "我希望透過贊助對 Osclass 的開發有所幫助"

#: admin/settings.php:41
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: admin/settings.php:42
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: admin/settings.php:46 functions.php:550
msgid "Theme settings"
msgstr "佈景主題設定"

#: admin/settings.php:52
msgid "Search placeholder"
msgstr "搜尋預留位置"

#: admin/settings.php:56
msgid "Show lists as:"
msgstr "顯示廣告清單："

#: admin/settings.php:59
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: admin/settings.php:60 main.php:45 search.php:80
msgid "List"
msgstr "廣告清單"

#: admin/settings.php:65
msgid "Footer link"
msgstr "頁尾連結"

#: admin/settings.php:67
msgid "I want to help Osclass by linking to <a href=\"http://osclass.org/\" target=\"_blank\">osclass.org</a> from my site with the following text:"
msgstr "我要協助 Osclass 從我的網站透過下列文字連結到 a href=\"http://osclass.org/\" target=\"_blank\">osclass.org</a>："

#: admin/settings.php:68
msgid "This website is proudly using the <a title=\"Osclass web\" href=\"http://osclass.org/\">classifieds scripts</a> software <strong>Osclass</strong>"
msgstr "這個網站驕傲的使用 <a title=\"Osclass web\" href=\"http://osclass.org/\">classifieds scripts</a> 開發的 <strong>Osclass 軟體</strong>"

#: admin/settings.php:124
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: alert-form.php:27
msgid "You have sucessfully subscribed to the alert"
msgstr "您已經成功地訂閱通知"

#: alert-form.php:28 user-change_email.php:77
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件地址"

#: alert-form.php:29
msgid "There was a problem with the alert"
msgstr "通知出現了問題"

#: alert-form.php:60
msgid "Subscribe to this search"
msgstr "訂閱這個搜尋"

#: alert-form.php:75
msgid "Subscribe now"
msgstr "現在訂閱"

#: common/head.php:25 item.php:163 loop-single-premium.php:48
#: loop-single.php:48
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: common/head.php:26
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: contact.php:31
msgid "Contact us"
msgstr "連絡我們"

#: contact.php:40 item-send-friend.php:44 item-sidebar.php:85 item.php:189
#: user-public-sidebar.php:33
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: contact.php:41 contact.php:54 item-sidebar.php:93 user-public-sidebar.php:41
msgid "optional"
msgstr "選項"

#: contact.php:47 user-public-sidebar.php:37
msgid "Your email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: contact.php:53
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: contact.php:60 item-send-friend.php:78 item-sidebar.php:98
#: user-public-sidebar.php:46
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: contact.php:68 item-send-friend.php:87 item-sidebar.php:128 item.php:214
#: user-public-sidebar.php:69
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: footer.php:35 header.php:48
msgid "Hi %s"
msgstr "您好 %s"

#: footer.php:36 header.php:49
msgid "My account"
msgstr "我的帳號"

#: footer.php:37 header.php:50
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: footer.php:40 functions.php:372 header.php:53 item-sidebar.php:63
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: footer.php:43 header.php:55 item-sidebar.php:64 user-login.php:58
msgid "Register for a free account"
msgstr "註冊一個免費帳號"

#: footer.php:50 header.php:60
msgid "Publish your ad for free"
msgstr "發佈免費廣告"

#: footer.php:65 functions.php:376 user-public-sidebar.php:26
msgid "Contact"
msgstr "連絡我們"

#: footer.php:75
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: functions.php:29
msgid "ie. PHP Programmer"
msgstr "例如：行銷專家"

#: functions.php:357 item-post.php:40
msgid "Publish a listing"
msgstr "發佈一個廣告"

#: functions.php:358
msgid "Edit your listing"
msgstr "編輯您的廣告清單"

#: functions.php:359 item-send-friend.php:31
msgid "Send to a friend"
msgstr "傳送給一位朋友"

#: functions.php:360 item-sidebar.php:49
msgid "Contact publisher"
msgstr "連絡廣告主"

#: functions.php:361
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: functions.php:362
msgid "Search results: %s"
msgstr "搜尋結果：%s"

#: functions.php:363
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: functions.php:364
msgid "%s's profile"
msgstr "%s 的個人資料"

#: functions.php:365 functions.php:414
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: functions.php:366 functions.php:404 search.php:128 user-alerts.php:51
msgid "Listings"
msgstr "廣告清單"

#: functions.php:367 functions.php:409 user-alerts.php:32 user-alerts.php:37
msgid "Alerts"
msgstr "通知"

#: functions.php:368 user-profile.php:32 user-profile.php:37
msgid "Update account"
msgstr "更新帳號"

#: functions.php:369 functions.php:419
msgid "Change email"
msgstr "變更電子郵件"

#: functions.php:370 functions.php:424 user-change_username.php:34
#: user-change_username.php:39
msgid "Change username"
msgstr "變更使用者名稱"

#: functions.php:371 functions.php:374 functions.php:429
#: user-change_password.php:32 user-change_password.php:37
#: user-forgot_password.php:52
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: functions.php:373
msgid "Recover password"
msgstr "移除密碼"

#: functions.php:375
msgid "Create a new account"
msgstr "建立一個新的帳號"

#: functions.php:434 user-sidebar.php:28
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: functions.php:497
msgid "Theme settings updated correctly"
msgstr "佈景主題設定已更新"

#: functions.php:512
msgid "The logo image has been uploaded correctly"
msgstr "這個 Logo 圖片已經上傳"

#: functions.php:514
msgid "An error has occurred, please try again"
msgstr "發生錯誤，請再試一次"

#: functions.php:525
msgid "The logo image has been removed"
msgstr "這個 Logo 圖片已經移除"

#: functions.php:527
msgid "Image not found"
msgstr "找不到圖片"

#: functions.php:608 functions.php:630
msgid "All categories"
msgstr "所有分類"

#: header.php:74 item-post.php:55
msgid "Select a category"
msgstr "選取一個分類"

#: item-post.php:51
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

#: item-post.php:53
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: item-post.php:59 item.php:202
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: item-post.php:65 user-profile.php:106
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: item-post.php:72 search-sidebar.php:61
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: item-post.php:83
msgid "Listing Location"
msgstr "廣告清單位置"

#: item-post.php:86 user-profile.php:70
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: item-post.php:92 user-profile.php:76
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: item-post.php:98 search-sidebar.php:44 user-profile.php:82
msgid "City"
msgstr "城市"

#: item-post.php:104
msgid "City Area"
msgstr "鄉鎮區"

#: item-post.php:110 user-profile.php:94
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: item-post.php:119
msgid "Seller's information"
msgstr "廣告主資訊"

#: item-post.php:121 item-sidebar.php:68 user-profile.php:46
#: user-register.php:39
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: item-post.php:127 user-login.php:38 user-recover.php:37 user-register.php:45
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: item-post.php:134
msgid "Show e-mail on the listing page"
msgstr "顯示電子郵件在廣告清單頁面"

#: item-post.php:153 user-change_email.php:59 user-change_password.php:64
#: user-change_username.php:102 user-profile.php:114
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: item-post.php:153
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: item-send-friend.php:50 item.php:195
msgid "Your e-mail"
msgstr "您的電子郵件"

#: item-send-friend.php:57
msgid "Your friend's name"
msgstr "您朋友的姓名"

#: item-send-friend.php:63
msgid "Your friend's e-mail address"
msgstr "您朋友的電子郵件地址"

#: item-send-friend.php:70
msgid "Subject (optional)"
msgstr "主旨（選項）"

#: item-sidebar.php:30
msgid "Mark as..."
msgstr "標示為..."

#: item-sidebar.php:31
msgid "Mark as spam"
msgstr "標示為垃圾訊息"

#: item-sidebar.php:32
msgid "Mark as misclassified"
msgstr "標示為錯誤分類"

#: item-sidebar.php:33
msgid "Mark as duplicated"
msgstr "標示為重覆"

#: item-sidebar.php:34
msgid "Mark as expired"
msgstr "標示為過期"

#: item-sidebar.php:35
msgid "Mark as offensive"
msgstr "標示為攻擊"

#: item-sidebar.php:52
msgid "The listing is expired. You can't contact the publisher."
msgstr "這個清單已經過期，無法連絡發佈者。"

#: item-sidebar.php:56
msgid "It's your own listing, you can't contact the publisher."
msgstr "這是您的清單，無法連絡發佈者。"

#: item-sidebar.php:60
msgid "You must log in or register a new account in order to contact the advertiser"
msgstr "您必須登入或註冊一個新帳號以便連絡廣告主"

#: item-sidebar.php:70
msgid "Name: %s"
msgstr "姓名：%s"

#: item-sidebar.php:73
msgid "E-mail: %s"
msgstr "電子郵件：%s"

#: item-sidebar.php:76
msgid "Phone: %s"
msgstr "電話：%s"

#: item-sidebar.php:89
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: item-sidebar.php:93 user-public-sidebar.php:41
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: item-sidebar.php:122 user-public-sidebar.php:63
msgid "Enter the words above"
msgstr "輸入文字如上"

#: item-sidebar.php:124 user-public-sidebar.php:65
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: item.php:59
msgid "<strong class=\"publish\">Published date</strong>: %1$s"
msgstr "<strong class=\"publish\">發佈日期：</strong> %1$s"

#: item.php:62
msgid "<strong class=\"update\">Modified date:</strong> %1$s"
msgstr "<strong class=\"update\">修改日期：</strong> %1$s"

#: item.php:66 main.php:74
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: item.php:73 loop-single-premium.php:46 loop-single.php:46
msgid "Edit item"
msgstr "編輯項目"

#: item.php:85 item.php:90
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: item.php:119
msgid "Contact seller"
msgstr "連絡賣家"

#: item.php:123
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: item.php:129
msgid "Useful information"
msgstr "有用的資訊"

#: item.php:131
msgid "Avoid scams by acting locally or paying with PayPal"
msgstr "請小心洽詢或付款，以免受騙上當。"

#: item.php:132
msgid "Never pay with Western Union, Moneygram or other anonymous payment services"
msgstr "請不要支付匿名的付款服務，以免受騙上當。"

#: item.php:133
msgid "Don't buy or sell outside of your country. Don't accept cashier cheques from outside your country"
msgstr "不要在本國以外地區購買或銷售，小心受騙上當。"

#: item.php:134
msgid "This site is never involved in any transaction, and does not handle payments, shipping, guarantee transactions, provide escrow services, or offer \"buyer protection\" or \"seller certification\""
msgstr "本網站從不介入任何交易、支付、運送、保證及托管，亦不提供買家保證或賣家認證。"

#: item.php:141
msgid "Related listings"
msgstr "最近的廣告清單"

#: item.php:152
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: item.php:159
msgid "by"
msgstr "由"

#: item.php:163
msgid "Delete your comment"
msgstr "刪除您的留言"

#: item.php:175
msgid "Leave your comment (spam and offensive messages will be removed)"
msgstr "留下您的意見（垃圾及攻擊訊息將被移除）"

#: item.php:208
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: loop-single-premium.php:48 loop-single.php:48
msgid "This action can not be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這項操作無法停止，您確定要繼續？"

#: loop-single-premium.php:51 loop-single.php:51
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: main.php:38
msgid "Latest Listings"
msgstr "最近的廣告清單"

#: main.php:46 search.php:81
msgid "Grid"
msgstr "格子"

#: main.php:57
msgid "See all listings"
msgstr "檢視所有廣告清單"

#: search-sidebar.php:38
msgid "Your search"
msgstr "您的搜尋"

#: search-sidebar.php:51
msgid "Show only"
msgstr "只要檢視"

#: search-sidebar.php:54
msgid "listings with pictures"
msgstr "列出圖片"

#: search-sidebar.php:62
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: search-sidebar.php:64
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: search-sidebar.php:84
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: search-sidebar.php:89
msgid "Refine category"
msgstr "縮小分類"

#: search.php:55
msgid "Selected"
msgstr "已選取"

#: search.php:56
msgid "Nothing selected, input was"
msgstr "未選取，輸入如"

#: search.php:71
msgid "There are no results matching \"%s\""
msgstr "沒有符合 \"%s 的結果"

#: search.php:78
msgid "Show filters"
msgstr "顯示搜尋條件"

#: search.php:85
msgid "Sort by"
msgstr "排序依"

#: search.php:141
msgid "Other searches that may interest you"
msgstr "其它您可能有興趣的搜尋"

#: user-alerts.php:39
msgid "You do not have any alerts yet"
msgstr "尚未有您的通知"

#: user-alerts.php:46
msgid "Alert"
msgstr "通知"

#: user-alerts.php:46
msgid "This action can't be undone. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這項操作無法停止，您確定要繼續？"

#: user-alerts.php:46
msgid "Delete this alert"
msgstr "刪除這個通知"

#: user-change_email.php:33 user-change_email.php:38
msgid "Change e-mail"
msgstr "變更電子郵件"

#: user-change_email.php:46
msgid "Current e-mail"
msgstr "目前的電子郵件"

#: user-change_email.php:52
msgid "New e-mail"
msgstr "新的電子郵件"

#: user-change_password.php:45
msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

#: user-change_password.php:51 user-forgot_password.php:39
msgid "New password"
msgstr "新的密碼"

#: user-change_password.php:57 user-forgot_password.php:45
msgid "Repeat new password"
msgstr "重覆新的密碼"

#: user-change_username.php:50
msgid "Username: this field is required"
msgstr "使用者名稱：這是必填欄位"

#: user-change_username.php:75
msgid "The username is available"
msgstr "這個使用者名稱是可以使用的"

#: user-change_username.php:77
msgid "The username is NOT available"
msgstr "這個使用者名稱是不可以使用的"

#: user-change_username.php:94
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: user-forgot_password.php:30 user-recover.php:30
msgid "Recover your password"
msgstr "找回您的密碼"

#: user-items.php:41
msgid "My listings"
msgstr "我的廣告清單"

#: user-items.php:43
msgid "No listings have been added yet"
msgstr "尚未新增廣告清單"

#: user-login.php:30
msgid "Access to your account"
msgstr "登入您的帳號"

#: user-login.php:44 user-register.php:51
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: user-login.php:51
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: user-login.php:54
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: user-login.php:58
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: user-profile.php:52
msgid "User type"
msgstr "使用者型態"

#: user-profile.php:58
msgid "Cell phone"
msgstr "行動電話"

#: user-profile.php:64
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: user-profile.php:88
msgid "City area"
msgstr "鄉鎮區"

#: user-profile.php:100
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: user-public-profile.php:67
msgid "<strong>Address:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>地址：</strong> %1$s"

#: user-public-profile.php:70
msgid "<strong>Location:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>位置：</strong> %1$s"

#: user-public-profile.php:75
msgid "User description"
msgstr "使用者說明"

#: user-public-profile.php:80
msgid "Latest listings"
msgstr "最近的廣告清單"

#: user-recover.php:45
msgid "Send me a new password"
msgstr "傳送給我一個新密碼"

#: user-register.php:31
msgid "Register an account for free"
msgstr "註冊一個免費帳號"

#: user-register.php:57
msgid "Repeat password"
msgstr "重覆密碼"

#: user-register.php:61
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不相符"

#: user-register.php:73
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: user-sidebar.php:23
msgid "Display menu"
msgstr "顯示功能表"

#: user-sidebar.php:29
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "您確定要刪除您的帳號？"

msgid "bender"
msgstr "Bender"

#: functions.php:399
msgid "Public Profile"
msgstr "公開個人資料"

#: item-sidebar.php:104
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: main.php:41
msgid "There aren't listings available at this moment"
msgstr "現在沒有有效的廣告清單"

#: search.php:75
msgid "%1$d - %2$d of %3$d listings"
msgstr "顯示第 %1$d ~ %2$d 項，全部共有 %3$d 個廣告"

#: search.php:121
msgid "Premium listings"
msgstr "需付費的廣告"

msgid "http://osclass.org/"
msgstr "http://osclass.org/"

msgid "Bender theme"
msgstr "Bender 佈景主題"

msgid "Osclass"
msgstr "Osclass"

#: common/head.php:74
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: common/head.php:73
msgid "Next image"
msgstr "下一個圖片"

#: common/head.php:72
msgid "Previous image"
msgstr "上一個圖片"

#: footer.php:70
msgid "This website is proudly using the <a title=\"Osclass web\" href=\"%s\">classifieds scripts</a> software <strong>Osclass</strong>"
msgstr "這個網站驕傲的使用 <a title=\"Osclass web\" href=\"%s\"> 開發的 </a><strong>Osclass</strong>軟體"

#: admin/settings.php:74
msgid "Ads management"
msgstr "廣告管理"

#: admin/settings.php:78
msgid "In this section you can configure your site to display ads and start generating revenue."
msgstr "在這裡，您可以設定您的網站以顯示廣告並開始產生營收。"

#: admin/settings.php:78
msgid "If you are using an online advertising platform, such as Google Adsense, copy and paste here the provided code for ads."
msgstr "如果您使用使用線上廣告平台，例如 Google Adsense，複製並在此貼上廣告程式碼。"

#: admin/settings.php:84
msgid "Header 728x90"
msgstr "標題圖片 728x90"

#: admin/settings.php:88
msgid "This ad will be shown at the top of your website, next to the site title and above the search results. Note that the size of the ad has to be 728x90 pixels."
msgstr "此廣告將顯示在您網站的頂端、網站標題旁邊和搜尋結果的上方。請注意，廣告尺寸建議 728x90 像素。"

#: admin/settings.php:92
msgid "Homepage 728x90"
msgstr "首頁 728x90"

#: admin/settings.php:96
msgid "This ad will be shown on the main site of your website. It will appear both at the top and bottom of your site homepage. Note that the size of the ad has to be 728x90 pixels."
msgstr "此廣告將顯示在您的主網站，它將顯示在網站首頁的頁首和頁尾。請注意，廣告尺寸建議 728x90 像素。"

#: admin/settings.php:100
msgid "Search results 728x90 (top of the page)"
msgstr "搜尋結果 728x90 (網頁頂端)"

#: admin/settings.php:104
msgid "This ad will be shown on top of the search results of your site. Note that the size of the ad has to be 728x90 pixels."
msgstr "此廣告將顯示在搜尋結果的上方。請注意，廣告尺寸建議 728x90 像素。"

#: admin/settings.php:108
msgid "Search results 728x90 (middle of the page)"
msgstr "搜尋結果 728x90 (網頁中間)"

#: admin/settings.php:112
msgid "This ad will be shown among the search results of your site. Note that the size of the ad has to be 728x90 pixels."
msgstr "此廣告將顯示在網站的搜尋結果中。請注意，廣告尺寸建議 728x90 像素。"

#: admin/settings.php:116
msgid "Sidebar 300x250"
msgstr "側邊欄 300x250"

#: admin/settings.php:120
msgid "This ad will be shown at the right sidebar of your website, on the product detail page. Note that the size of the ad has to be 300x350 pixels."
msgstr "此廣告將顯示在您網站的右側邊欄的產品詳細頁面。請注意，廣告尺寸建議 300x350 像素。"

#: user-change_email.php:76
msgid "Email: this field is required"
msgstr "電子郵件：這個欄位必填"